班老兵響六四係咩角色？

好奇一問

細蚊仔